{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010974",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 새벽종펜션(애견펜션) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約のお知らせでは予約人数を追加される場合にご連絡ください。追加料金が発生することがあり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失時に宿泊客が責任を持って損害賠償をすることができます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約特典としては個別バーベキュー場の利用案内があり、IPTV/WiFiと暖炉が利用できます。 バーベキュー場のご利用は2名様で15,000ウォンであり、4名様で30,000ウォンです。 ペットは可能ですが、追加料金があり、小型犬は10,000ウォン、中型犬は20,000ウォン、大型犬は30,000ウォン、特大犬は40,000ウォンです。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。また、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "チェックインやチェックアウトの時間は遵守しなければなりません。また、施設物の毀損や紛失時には損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使って料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は2名様で15,000ウォン、4名様で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ペットの追加料金は、小型犬は10,000ウォン、中型犬は20,000ウォン、大型犬は30,000ウォン、特大犬は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 475
    }
}